【知己知彼】近日做文宣發現左啲野

好多大陸人不明所以就屌示威者，所以要好好解釋比佢地知咩叫5大訴求

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

子係zi

五大訴求呀

有冇諗過人地censorship唔比講港獨先用gd

唉，算吧啦

7/9機場更新 求求大家

都話5大訴求咯

exactly